今日多唔多人著黑色衫？

唔多

me

都多

黑色褲得唔得？
白色衫

同平時差唔多
不過精神長存
形式上既野做唔做都唔會blame任何人

含撚啦你

賓周就黑色

今日做乜着黑色?
15號咋喎
悼念梁凌杰?

黑色褲都得不如黑色頭髮都計埋

yes

有著

十個都有兩個嘅....

黑衫黑褲

見人唔多着自己又唔着
成堆跟風友，少少野都唔敢做

每日都全黑

咁岩咋

彩虹戰衣

今日生日照著黑色

我今日黑衫黑褲黑鞋

黑衫

我望落巴士站, 同平時差唔多, 唔係特別多, 又唔係冇.

我

好少

我日日著

着緊

我搭嗰一架269D，得唔夠十個人著黑色

已經叫埋同事著，但好多後生都無著黑衫

著左

已著黑衫

全黑

黑色bra ok?

最弊係我今朝見到公司出名幾個藍絲今日咁啱著黑色呢

同平時差不多

利申：有著

建議未來有活動可以著黑或白
熱天叫人著黑有啲趕客

樓主又出批鬥post

自己起底啦

我
心口放埋白絲帶

黑衫黑褲黑鞋

無人著呀
你地唔係聽班軍師9up下話

你着黑衫咁勇敢得唔得

好多

坐巴士望自己周圍唔多

睇你個名就知你咩料 白衫on撚染9

林鄭今日都著左黑色衫

黑色頭髮得唔得

街上睇 3成人左右

Me

會著

今日出黎Pp ，唔好同我做鍵盤戰士

搵人做證

唔多覺不過我著左

著咗

連登仔 惡過共產黨

根本冇咩人知
見公司好黃果D都冇著到
證明咗唔可以就咁連登圍爐

巴打生日快樂

知唔知點解要著黑色?
黑或白

我有啊

Block得 bye

我選擇左唔著黑衫
認為著黑衫以表示立場係抗爭最唔需要既浪漫主義
但我今晚會著黑衫去悼念

今朝坐過海巴士 算多 10個有5-6個

我覺得多喎

唔排除好多人日日都鍾意著黑衫
但無所謂照計

我有，不過街上唔多人著

而家着黑衫黎真係無意義
又會藍絲打, 又比POPO 查

返office點著 黑色恤衫?

成個西鐵站著黑衫嘅十隻手指數得曬

生日快樂 唔好講咁多個人background

不過平時生日會特登唔着黑色？未聽過

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念

Source :

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念
Source :

班黑警有機會介入或做大型SS，唔好以為悼念佢地就唔咬人
唔好忘記將軍澳尚十，過百人被SS，之後先放人走

by 齊推行動做文宣巴打

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

615民陣回歸 黑衫白絲 PP悼念 620 大型公投

可以既話pin一pin

最撚慘係, 你着住件黑衫比藍絲打拉9 埋你都仲得...

痴撚線成個部門得我同另一個人有著黑衫

公司無人著黑衫

推

少到仆晒街

呢句真.
第一, 唔係個個睇連登
第二, 連登熱門成日俾無謂post霸住, 唔係個個睇到有用post

我番工路上見到得幾個
仲要係呀叔，唔知咁岩定點

都多呀
我班藍屍同事著黑衫唔知計唔計

其他人有冇著又點 最緊要自己有著

搵唔到白絲帶

自己著+提人著就夠
唔好屌人無著

上星期612啲人都可以唔著，對佢地無咩期望，已經唔係叫佢地做啲咩，換件衫都懶。

巴士有幾個後生有著

今日全黑

黑或白 都適合作悼念

今日條街比起之前多左人著黑衫

咁你不如放棄抗爭，連食黃店嗌口號都唔好做

1好多港豬
2唔係個個留意到
3有人會放工再換

自己盡做，過得去就ok

元朗721白衣人無差別恐襲市民

其實係民陣吹雞先

一早放棄左, 黃藍店照食, 好食就食,
藍店好食好多

我唔知其他人但我有着

返office 見無乜人著
始終恤衫好難話著黑色

我見都好多人黑衫

抵你比人屌到啪啪聲

日日都著

唔好儍，下次有人著黑衣打市民的話又唔著得黑色？

記住唔好教條主義，目標為本

多過平時

上年成個炎夏都係咁過 唔好咁多藉口啦

今日著左黑衫，唔多覺有其他黑衫朋友

日日都黑色
其實黑色易襯衫又好睇
所以自從變左代表色後買嘅衫9成都係黑色

返學
淨係可以掛白絲帶
晏啲換衫

你啱

你冇黑色恤衫我真係有WO

一半同事著

唔記得咗

已著

見到黑衫既人 大家都互相點頭示好
換件衫都咁懶 講咩撚話自己黃呀

真係有心嘅就唔該日日都著
唔好淨係得一日著做吓樣就算
個人覺得依啲同父母親節影個相po ig打吓卡就當孝順咗父母冇分別

何況唔係個個都會睇連登，多人唔知都正常

返工要著恤衫，不過放工會換黑衫

利申 有著

咁你想留番幾時著

咁你有冇著先

我真係冇，諗住陣間戴白絲帶

悼念既野 你拎黎同母親節 打卡相提並論 屌你老母
咁六四係咪晚晚集會呀

好少...
利申, 有著

黑曬

same

又係呢啲討論

極少

唔討論就出返去啦

著左全身黑

今日又乜紀念日？

想知多唔多人著黑衫
今晚去太古咪知
洗撚開post問咩

我條底褲黑色

成年無著過黑色以外既衫

唔知心理作用定咩

好似多過平時

今日係6.15，梁義士走左一年啦

多

有著
覺得好似多過平時
不過返到公司得我一個黑衫

屌唔記得左 深藍色ok?

電話收唔收皮 唔撚識拎去整?
洗撚開POST問咩

遊行有冇得諗? 自己去遊行下囉
洗撚開POST問咩

ON9仔 開POST問野唔撚比呀

未來有活動包唔包括街頭抗爭?

生日快樂

認真 感覺同平時冇分別

香港人連今日最基本著件黑衫 都著唔撚到

又係你 成撚日開post放負煩唔煩？

唔多，講真主因係宣傳不足

文宣po冇人推了

一般返office工嘅人，黑色恤衫的確比較少

利申：全屋得一件黑色恤衫，今日著

問下你自己先啦

其實唔限制服飾顏色會多好多人，除咗西裝友番工又點會著黑色

最撚多呢啲分化撚
前幾日要提人又唔見佢開post

唔洗係度講呢啲啦 我日日著既 做好自己就ok 咪係度放負

多你一個就好多

後生多

所以白絲帶
雖然都會有藉口／好聽啲係難處

黑咗

着左黑絲

著左黑色底褲算唔算

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

頭髮係黑色

名? 邊個黎

眼見就三成左右。

利申：全身黑

第一日上連登咩

小熊維尼真人上連登

黑衫+1

唔驚比狗逗咩

唔多
但我係

嗱，我唔準你侮辱我……

我今日返工路途上見到多過平時 好欣慰

On 9 無人著

+1🙈

著左 差你嗰件就足夠多

唔記得左

連登代表民意？

唔算多
後生唔覺
但好多C9著

番工冇得著黑色

日日黑衫🙋🏻‍♀️

我日日都黑衫黑褲

我完全無呢個意思喎
只係想講只喺連登推po個作用唔大，唔係所有黃絲都有上連登

我都黑衫咗成年

岩岩見到有個人著黑衫
但帶著個底褲口罩，
咩料?

悼念就應該黑/白色通殺啦

著左，但冇白絲帶

我都無
黑衫夠

《悼梁凌杰死於暴政》

Agger
返工有特定服飾要求嗰班根本著唔到黑色衫
連登仔就一嘢屌鳩你先/見人冇著自己都唔著

自己要著咪著 點解要睇人
唔明呢啲post有咩意義

醒目啲會帶多件放工先換而家睇唔出既

屌 理人哋咁多做乜鳩 自己着咗先啦

惡

Same，黑衫白裙頂住

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

全家一齊著緊

8點時段返工見到唔多

唔著黑衫都會到

Donald Trump 同美國旗隊有野講

我有著

冇咩人知？
艾知啲文宣帳日日都貼
Tg谷又有
一開始仲要係民陣提
扮盲嘅放張相係佢面前都睇唔到啦

黑衫白絲帶, 今朝出門口到而家得我一個有白絲帶

我黑色衫

平時返工都要著全黑

我見女既著黑色衫多過男

著左黑底褲支持

去到換唔得？

樓主知名五毛
好中意出po屌人唔做野

悼念你啊

巴打生日平安～我都今日生日

真係冇乜人著

著咗灰黑
但幾個上司都著哂純黑衫
係我淆底無用

利申：大bank

700 萬 3 成都 200 萬。

抗爭以黎都著黑色衫 習慣黎
梁手足rip

好黃果啲唔睇蘋果立場？日日講咁制啦

起底睇下個飲飲食食咩料先啦

有咩衝突利申返太古寫字樓，大撚把人著黑恤衫
我絲都著黑色連身裙/黑恤加短裙啦

tui

我日日都著

黑衫 黑褲 黑鞋 黑袋

黑鮑得唔得

多左20-30%

除左鞋

無黑色衫
淨係帶左黑色眼鏡同著黑色鞋

真心唔多
利申：黑衫

全公司計埋我得兩個人着
反而幾個poly嘅intern都冇着

過左成年一件黑衫都無？

即係可能連遊行都冇去過

我都係

或者人地蒲得多所以dom左
不過方加都唔買返一兩件旁身又真係

女士容易少少

我得深色褲，再加深色恤衫，感覺似bartender, 所以冇買過深色恤衫

黑衫綠褲

多唔多我唔知，但我只知我著左黑衫

metoo

五顏六色，但係唔見有人著黑色

黑衫黑褲黑鞋黑背囊黑環保袋

無著, 但今晚會去悼念

不如話帶左黑色頭髮黑色眼珠

咁蒲得會唔會唔知今日要著呀
唔好幫佢兜啦

你幾時死

睇落唔多

黑色眼珠得唔得

無啊

黑衫黑褲灰鞋

無人著
輸左
開心未？
著左國安法就唔會過好未

唔明點解咁低風險都唔做
又可以話人知我地仲未放棄，不過下次可以自動波做
唔洗咁公開講

起底，五毛/港豬，Blocked

如果真係黃既
公司冇dresscode
今日點都著黑色啦
點解有啲人講到好似著唔著都冇所謂咁

利申612 615都有著
平時已經行得唔前
如果連咁小小都唔去做既
不如索性比支那統治算

自己有著，唔駛理人

全黑 其他人點著佢嘅事
除咗話有dress code唔改得
其他平時著咩都得嘅
今日如果連著件黑衫都唔敢
仲期望做到啲咩

係咪我我一個有齊3寶?

黑衫
白絲帶
白花

PS. 條白絲帶係上年616,
PP前有手足派黎悼念義士既
條絲帶1年黎冇黎開過件黑衫
點洗都仲係扣係樹

黑衫ed

習慣咗日日著黑色 用嚟提醒自己所有野都未完 轉頭去U記再買多兩件黑衫先

唔好再講啦 ，班港豬唔識覆架啦

無撚用

日日著黑色外套保暖

上年6月係涼既???

根本就冇人care

我care，得自己着都無所謂

衫褲鞋袋都黑

街上唔多人黑衫，白絲帶睇唔到有，但有議員派白絲帶。

利申：黑衫

公司好少人着，着左黑都加件第二啲色嘅外套之類遮一遮，覺得大家見左成年啲狗暴都有啲驚……
利申:有着黑衫，不過深藍色褲用黎保命，各位不滿的話都唔好屌咁大力

著左全黑

著黑衫？有風險，不了，一下就睇到哂邊d係拎光環既港豬

返葵涌工，着黑衫同尋晚做咗啲白絲帶交俾黃店

得連登講dress code , 預左fail
不過形色既野唔代表d 咩

著左黑衫黑褲
黑底褲黑胸圍黑口罩

屌你老母

完全唔記得著

日日著

自己有著
記唔記得一年前嘅不指責

去緊買

啱呀 見到佢地翻嚟件衫色彩繽紛到 想屌打佢哋塊面

著左黑色衫 朝早唔多覺其他有人著黑色 旺角區10比2

岩聽
有心既唔駛講都知
不過不指責
做自己就好

今日：黑褲黑衫黑口罩

最重要係有心就得

唔通出去個陣 隔離手足係白衫就唔當係手足？

有個後生女同事著左
同我相認啦

公司有 dress code
無黑衫不過掛咗白絲帶

目測返工時間黑衫比平日多

其實不嬲呢d咩全民dress code 行動都唔係好搞得起
蒙面法個陣話全民口罩都係好少人做
不如今晚多d人去金鐘塞爆佢好過

屎眼 得唔得

Uniqlo Airism好那舒服

真

就算全香港都著黑衫又點？

得
民主社會著咩都有自由

起底 block

著哂黑衫光復左香港了

比錯負評sorry

都唔出街，冇著衫

放工先換

著左黑衫，畫面好靚上得報紙

we care

721/831；多單自殺/被殺案
真係令一班溫和派c9清醒同積極參與
但佢地真係同以前一樣，時間沖淡一切

個段時間share好多新聞/文宣都有講幾句
梁烈士/曉欣/周梓樂/陳彥霖，等等都話訓唔著
而家變返已讀不回...........
一句「好累喇，日日睇埋啲負面嘢，唔想睇了」
屌真係咁易放得低？

想屌

仲搭黨鐵都知咩事啦

熱撚到閪咁你著呀

利伸 著咗真係好撚熱

唔多 西裝就多

十個有三個

Blocked,連登就係太多你嗯種on9仔，以為好好笑

返工有制服 但唔係黑色恤衫

其實多咗
應該係話喺條街度唔難搵着黑色衫嘅人

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

我覺得唔多 但我著咗黑衫黑褲黑鞋

問下都要被人屌

公司深黃著曬 淺黃冇著

染

今樣算多啦！

啱去完太古，有人著黑色有人著其他色，大家都係靜靜默哀

未出門口就著黑，冇得換嘅都照去好嗎

啱啱去左太古，都係自發地默哀。

Agger

著咗黑色底衫
利申先件制服裇衫白色

著緊

【抗爭一週年】《Petals Rain 漫天紛花》Lyric Video + 中文字幕 [Demo Version]

office都係得幾個人有著黑衫

全黑，好熱

我全黑左喎

好多黑絲

請原諒我今日要見工 冇著黑衫

10個得3-4個著
利：有著 掛埋白絲帶

一樣, 見到好少人掛可能番工問題?
希望放左工就多人掛

又係呢啲人渣

今朝去龍門食早餐，成三十幾人都無乜人著

Same 自從上年差唔多日日都係

真係好少，可能冇乜人知，我朋友都係叫先知

《再出發聯盟》出左藍店確認名單，方便大家永久杯葛

悼念都係睇自己 自己有著 唔使理人

可能留返到佢個日

Are you asking all ladies not to wear skirts daily since it is dangerous?

應該唔係突登着囉

今日黑衫黑褲黑鞋

生日快樂巴打

成班大人唔敢罷工
唯有著衫抗爭 消費死人囉

多又話唔係突登
少又話人唔跟

連登仔

我都多左著黑色，6月啦，咁又一年

舊年黑衫行足幾粒鍾都係咁，熱但要都出
真係天光企到天黑都仲迫係維園。。。。

屋企除咗黑衫黑褲 無其他色啦

我哋要去正視下係咪動員能力嚴重變弱左 非後生同非連登仔係咪難左去接觸行動文宣同要點改進

而家pp出面拉咗封鎖線

完全封鎖「飲飲食食」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。
又BLOCK多個ON9仔

Pp見！！！！！！！！！！！！

香港人唔好放棄！！！！！

曬黑左

Happy Birthday

一陣換黑衫